毒撚去physical點二人同行

有無人想夾？

搵多個毒撚

唔驚比人sale？

一個人買兩個plan

同老母去

搵sale會自動幫你夾人

想做gym
但講真定力夠
一副窮撚格

有無人夾？留tg

一個都得啦，唔洗夾

巴打邊區